\section{Famille  \index[noms]{, Richard\_I the\_Fearless of\_Normandy} /  \index[noms]{, Gunnor of\_Denmark}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1530_I1531}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Richard\_I the\_Fearless of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_I the\_Fearless of\_Normandy}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{0996}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Gunnor of\_Denmark  \index[noms]{, Gunnor of\_Denmark}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1530_I1531.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Emma of\_Normandy  \index[noms]{, Emma of\_Normandy} \textit{[... - 1052 \footnote{.}]} et Richard\_II of\_Normandy  \index[noms]{, Richard\_II of\_Normandy} \textit{[... - 1026 \footnote{.}]}.
\clearpage
